我有陰陽眼，你問我答 !

幾時有類似tg通訊軟體嘅

平時出街呀
去餐廳食飯呀
見得多唔多鬼？

有冇見過佢地做愛

你屎眼有冇比鬼隊？

點分人同鬼

幾時開發到屎眼都見到鬼？

佢地知唔知你睇到佢？
佢地點知你睇到佢？
佢地洗唔洗瞓覺？返工？

打算點證明?

我見唔到就係唔撚信

幾條問題都唔答，咁趣緻嘅

點解唔食藥

同寫輪眼比邊個勁d

Post名應該係你問我唔答？

睇唔到陽間既post

靚抽

你問冇人答